消息指，本港今日新增約80宗武漢肺炎個案。

消息指，本港新增超過80宗新型肺炎確診個案。

本港昨日新增76宗確診，至今累計確診病例6314宗。

同時，醫管局前日表示，642名病人正在醫院或社區治療設施接受治療，其中只有11人情況危殆、3人情況嚴重。

第四波已完
準備N+1波

尋日就話因為星期日先回落啫
今日都係得80
但政府啲進一步防疫(打壓)措施3號先開始
回落緊先開始收緊

屌你老母香港人連娛樂既人權都冇

香港應該可以成為全球最多波疫情既國家/地區

維穩撚：
好輕微，快啲全面通關，免檢疫。

維穩撚：疫情好嚴重 唔好放鬆限聚令 唔好開返啲舖頭 啲港豬周圍出街又爆發架啦

同埋防疫要緊 快啲推全民強制檢測、健康碼，你地down左安心出行未？支持強制局部lockdown！

可以取消WFH了

嘩 11人危殆 咁撚嚴重？

嚟緊再上多次 100 單日

整個小雙頂, 派完貨 就向下了

14/642 = 2.18% 得2.18%人病情嚴重以上

仲要呢一波好多80幾歲跳老舞既 先得11人危殆

係，但支那0感染，香港唔好同支那通關。累到佢個金漆照牌就唔好

支持同英美日韓通關

回落了
可以開學

無事了.
等第5波

哇我真係好撚驚呀